收二手kindle一部 有意入！

如題
想J吓kindle e-ink 嗰種感覺
要最基本嗰隻就得
請pm telegram：strugglebro

請巴打出招！